愛國既藍絲、護旗手、偽人、五毛，係時候要展示愛國心啦

唔係唔捐你果一萬比災區嘛？

支持中国，沉默的大多数人 每人捐他一个万！

没有中国 就没有你

［行動Post］7月11-12日全香港要人

我係中國人啊hi